[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(244)

新人LM

差啲開咗

ok

唔緊要

新人劉明

新人留名

🚬

唔係好gay.jpg

收風係名媛喎。。。

咩來的

邊個呃...

公投 假設樣正常岩feel prefer 大隻仔 twink 身型
喜肥無得投

厚背有安全感d

條仔真係拎正呀!!!
好想撕開佢條褲，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻龜頭仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢尿道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢袋邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫閪度!!!
再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個窿度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

邊度黎對大波

保重

呢d野好相向

我覺得可以

春卷

佢個春卷好食

係⋯⋯⋯⋯只叫春卷小窩

屌濕撚晒
明明有遮 On9黑雨呢

係窗都見到好恐怖咁

我呢邊個天無啦啦勁黑

agggggg

真

我依邊準備落下⋯⋯

5g u up mud 9

應該宣佈即刻放工！

各有所號姐

射到佢地成個背脊都係精

有冇示範例子

我比較擔心俾人拉多啲

圖呢

30

中學？

但點解車震係30

係

same

插支野落去條J

屌 ⋯

唔得 睇字都痛

喂大佬上面嗰個五百幾喎

amazon重要free 1 day shipping

巴打不如加tg交流吓

.........................................................................................................

505....

下 深水埗嗰個公廁勁臭 同埋勁多叔叔囉

其實我覺得幾好玩反而唔敢出聲幾刺激

不了 課金app

我應該唔得

a0毒能表示0分

你講乜嘢

瞓醒沖涼

你睇吓幾點

朝早打完丁丁之後瞓到而家

睇queer eye 先

計 記

咩事先

我文肓盲

不了不了

淫波

屌 拍到身水身汗

啪啪啪

痴線 咁早

抹乾先入冷氣房

我都想呀

陣間入去換衫

我中學成督屎咁

佢係

你冇見過中學嘅我喎

我仲係咁怕羞😳

估到

上面張圖好正

要切j

可唔可以blur埋個頭-.-

我都係蝦

點樣拒絕可以無咁hurt
佢好想約我上佢屋企

波波例外

佢會係咁約其他日子

點解唔想上

提議下第2 d 活動呀

唔想FUN

佢好似想Fun

咁即係你想有感情上嘅發展但佢冇？

Yup

.........

寶寶

我都試過一個top佢以為自己好醒得個衝字，完全唔識屌，柒到喊

大家下午好

下牛好

T🐮

食左野未呀？

汪

未
肚仔叫緊

快d去食

唔想出門口。。住

好玩

23382338

29283283

玩連登ser

24567111

用app 好啲喎

我鍾意玩創造模式
以前同個friend玩到不亦樂乎

男神

我唔係男神

牙秋

Creative 有咩好玩 我捉哂d villager 返黎瘋狂交配 做slave

快到

腳腳

起火車玩

串過碼頭咕理

好多人起

已經好高質
好jeng ar

飲油好壞

我又要玩

巴打小哥哥好正

奸爸爹

+1

巴黎沒有摩天輪⋯⋯

大笨鐘都好正

我真心鐘意佢首留白

巴打好有taste
曲詞編都係上乘之作

巴黎沒有摩天輪我會諗起森之愛情個故事

呢首同小黑與我都係唔開心嘅時候唔會聽嘅歌
（小黑與我都係二番娜作品)

我的病人

香港bjork
佢d live嘅藝術感好正

占time

無

我都想頂

邊個負皮。。。
係咪想踩多我兩腳

咁就咁屌囉

想講粗口鬧人⋯⋯有冇人想比我鬧⋯⋯⋯

收皮

我返出去先

ok
tg me

瞓醒

為左方便大家接手開post，新post開始將取消上回合接力個part

以後只要係頂頭改個新number即可

唔鍾意喎
我接力力

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(245)

起身先

無左啦

我未同佢講byebye

啫係點

John 喇

你地講d野好咸濕..

1.13.2

無..

都係未起身

Discord 個ser唔係我既 我都係玩左幾日

忘記小妹了嗎⋯⋯🥺

巧京京

堅系起身

原來是個girl

我對波咁大

比我摸下

我大d

我車頭燈放上枱都得

圖？

你做1

佢係cat girl

我可耳夾腸

ok 咁唔洗了

煌府婚宴專門店

tg我 send啲自渣gif比你

我不乖 但很好

感覺有伏...

真係肚仔餓

只有你不知道

話咗架啦

點點....我都餓到仆街
成日未食過野， 唔想落街，又唔想煮

不要迷戀我

j可以照打

得啦屌你老味 嚟緊啦

西西。。咁啱嘅